我個x頭好痛 有冇絲打可以幫我按下。。。。。。。。

我個羊頭好痛

我幫你按

Me help u

no gay佬

我唔係gay嫁

no偽les婆